點解巴士同小巴冇得俾人搭順風車？

明明我睇片見到外國啲人成日搭順風車，啲車主都好歡迎。巴士小巴都一樣係本身有目的地、既定路線，少我一個定多我一個條路線一樣係咁開，完全唔明點解冇得俾人搭順風車，理解唔到

fake bus
fake mini bus

個個都咁諗巴士小巴司機食風咩

因為香港細 如果見人想上車就停一停 聽朝都返唔到屋企

外國地方大 又唔係周圍都車站 順風車都叫幫下人 香港行兩步都地鐵站

我理解唔到樓主個邏輯
咁成架車啲人都係搭順風車既話點算？巴士小巴本身個性質係收錢車你去一個地方 咁已經無左順風車呢樣野存在啦

點止巴士小巴，其他公共交通工具都一樣

所有快餐店啲嘢食都係，就算我唔幫襯都係一早整定喺度，賣唔晒又係要倒，點解唔免費畀我食

地產商又係，就算我買唔起樓你棟嘢都起咗喺度啦，點解唔畀我免費住

仲有你間公司，冇咗你都唔會執粒，所以點解要出糧畀你

你講既野無錯 但樓主個思維係點解香港本身性質係要收錢車乘客去一個地方既車（巴士 小巴）唔可以順手車埋人 俾人癡順風車坐

係 冇錯
助人為快樂之本

咁如果你一個人搭的士
會唔會得閒停下俾多3個人搭你順風車？

反正都要去果頭架啦
助人為快樂之本

點會係兩步，早排先生送俾我地每人一個計步器，幫我地計我地每人行左幾多步，話咩要幫我地建立健康嘅人生。我樓下有個火車站，由我屋企行過去，計步器顯示係467步。一定冇可能係兩步咁少

對其他乘客唔公平》乘客屌司機〉司機加速

見到嘅話實會啦！
人人為我 我為人人！

幫到人嘅話呢啲野冇咩好計較囉

你夜晚會請d露宿者上你屋企訓？
反正你訓覺都係一個床位

我一定會, 我次次搭的士都周圍兜, 兜到成車同路人先走
幫佢地比晒錢仲會比錢佢地

因為以你班香港人性格
R得順風車
就好快會R順風飯食
再嚟就R順風閪屌

咩叫香港本身性質, 外國無巴士的士咩
外國多順風車只係電影多, 現實D人一樣唔會亂車人.

好心睇少D片啦. 成日將戲既野當真

媽媽唔俾

呢位仁兄講嘅野就似樣喇！
大家一定要向佢好好學習！

我意思係 香港 巴士小巴本身係收錢接載乘客

無錢開飯
你咁熱愛幫人整住幾千蚊黎用下先

順風地鐵會唔會好d,過緊海係海中心落

咁咪會死囉
你有冇腦架